（有圖）認真，我個樣有幾多分，求客觀？

我同佢個樣都幾似，打扮比較含蓄，有8成左右
想知巴打覺得呢個樣值幾多分？

本人覺得都算中上
大概6分？

10分

認真呀巴打
真心想知真相

100分滿分？

又係你

呢個中上樣 9分啦

係10 out of 100

黑髮 唔MK 加分
帶黑框眼鏡 斯文 加分
雙眼有神 睇落有上進心 加分
皮膚一般 但唔P圖 夠PURE夠TRUE 加分
衣著 型棍 加分
目測有17X 加分
話自己中上樣 夠誠實 加分
加加埋埋7分
D女比你溝晒啦

好想溝你啊樓豬

真心

2-3分

你9.5至真

5/10

0分
影響市容 低端人口

3-4

1分到

6.4分

因為你有8分嘅8成

嘩樓主你咩taste？呢d咁既樣都算中上？？眼睛沒事嗎？
樣醜加皮膚差，直頭係醜，仲愈睇愈醜！

BTW負一億分

4左右啦

樓主靚仔過我

皮膚好啲
執下個髮型
換個幅眼鏡
衫褲著得好啲
其實ok

十分毒
All in toxic

好醜樣

咩幾似姐，明明係你

1分⋯？

認真答你 2.5/10

認真答你，3-4
唔合格係因為你皮膚差
如果你皮膚冇相咁差，咁你值4分

本身有3-4分，爛面扣D ，我俾2分

2分

比樓主評低過6分果d 真係死左佢算

衣著+2
斯文+2
睇落膽屎唔貪食+6
樣柒-10

死左圖

認真
2.5/10
如果皮膚好返啲都有3-3.5分嘅

10分滿分我俾5粒星

中下下

好樣過我

但樓上果個話佢樣柒

真心覺得唔差...一定唔會低過5分

好心就整走埋個水印先放出黎啦

1.5

俾盡巴打呢

我覺得未到好醜樣唔想望多眼既地步，應該算係普遍男仔level,4-5/10

型棍子

樓主唔好唔開心啦

Btw 比盡3.5

飲下消毒藥水消消毒先啦好嗎

有佢皮膚狀況咁樣？

3.14 到喇

皮膚好嘔心

型到爆鏡

3分 如果肯執下應該會上到5

塊面都一樣？

真係比盡3.5

不如大家幫樓主搵吓呢個樣match咩級數嘅女仔 評分嘅嘢個個人準則都唔同

有圖比較下樓主就知

示意圖

5-6分左右

唔係一分就唔洗驚
見好多靚女都係拖2分毒男

10分柒

樓主好靚仔
受唔受溝

樣貌唔係問題，月球表面先係死因

3啦

9.5

話樓主ok嘅，應該都樣麻麻地 我覺得5啦，唔覺樣衰，但又唔算好

知唔知中上點解

好心你啲毒撚出多啲街，見多啲人，唔好以為自己喺幾條毒撚中無咁樣衰就話自己中上。仲要自己咩樣都要人評分，你啱啱月球（表面）移民過嚟未見過地球人？

5分
衣著-1
爛面-3

5/10 皮膚差左少少

黑髮 唔MK 加分
髮型打扮 無 減分
帶黑框眼鏡 斯文 加分
眼鏡面形不相符 欠缺時尚觸覺 減分
雙眼有神 睇落有上進心 加分
雙眼睇路唔望前 欠缺自信心 減分
皮膚一般 但唔P圖 夠PURE夠TRUE 加分
皮膚欠缺保養 身體欠缺調理 減分
衣著 型棍 加分
衣著打扮毫無時尚觸覺
咁大個人仲係著到成個細路咁 減分
目測有17X 加分
連登仔個個一米八起跳 身高唔達標 減分
話自己中上樣 夠誠實 加分
咁大個人連個醜字都唔識寫
你仲好意思話自己中上樣
完全無自知之明
真心比一分你都偷笑
可惜以上都已經扣撚曬啲分
想比一分你既機會都無

呢d多數自稱中上樣。

自稱中上男神